[不安慎入]呢10張相好恐佈

表面睇冇乜嘢
但睇埋d描述就心寒
最慘係呢幅

10張？

另外9張消失先係最心寒

Hi

Sad

自己click 入link啦

鬼識睇咁多英文